Необходимо создать две игры, используя общую иерархию классов. Одна игра должна быть с общим полем для двух игроков (например, крестики-нолики, шашки и т.д.). Вторая – с раздельными «полями» для каждого игрока (например, «быки-коровы», морской бой, города). Иерархия классов должна быть максимально общей для обеих игр.
Минимальные требования – реализовать обе игры для двух игроков, с информацией о том, чей сейчас ход и текущем состоянии игрового поля. При этом в качестве вывода использовать консольное окно, но предусмотреть возможность в будущем реализовать отдельный класс для вывода в файл или на другой вид интерфейса пользователя.
В качестве усовершенствования можно разработать бота, который будет играть с человеком или с другим ботом (алгоритм игры можно выбрать произвольный).
